[League of Legends][79]慘ga

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

牆都未砌好
想訓廳都冇得訓

乜燒成咁呀
仲以為燒得你間死人淘寶房

D人屋企裝修都係自己出去揾地方訓架啦

返大陸住啦
租撚到肉赤

五洗反工牙

個GROUP真係好撚好笑

點解班熱狗仲咁撚厚面皮

你有女有家底有人脈京條毛牙椒gor

攞命

H2 WHAT

屌 住得低 成日有強哥爬入黎

Tsm 0:2 clg

我住26樓前日有隻飛強

少爺 我想幫你含呀

......

煙燻腸

少爺碌撚好撚粗大

我大NB痴左 !!

正啦

含完又要瀨 龜頭濕哂

唉 TSM一開打就忍唔住睇

na lul

打左成甩鐘 完未

lee

玩緊乜

成隊fox都on99既

科根: 屌呀 今場咁都無得贏

係咁想偷入去BD

有巴龍buff 一見撚到你即刻b都得啦

成日偷爆去送死

LB係咁入可以拖時間 不過比人捉到

Froggen死都要偷家 其餘果4個係度ON99唔知做乜好

Keith條垃圾lul

打完一場成粒鐘 仲要輸左 睇怕呢場我大c9都十拿九穩啦

你老味 訓係張床到 隻腳抽筋

雞腳會抽筋既咩

正面打團基本上唔夠打
唯有靠BD
REDDIT 啲鬼佬係咁話clown fiesta我又唔覺
c9就咁：
5紅燈掃眼防tp
人數分配方面都幾好，一次就咁lee同varus去打baron，一次就lee同cass，其他人去守
impact輸到戇鳩都仲頂得住
點clown法我想知
可能對於果啲鬼佬黎講只要有失誤就係啲人戇鳩，而唔係對面發揮得比較好

你咪試撚下長期都有至少兩個open inhib而對面隨時都想bd果陣你亂唔亂陣腳

點解contractz係elder收keith皮果腳冇重播

型撚到....

一諗起一陣 TSM 康SIR同SVEN 一齊送頭,就好傷心

20min baron呢啲野得兩隊做到.......

又玩緊咩....

搶龍 放有巴龍buff既中路兵

班門弄斧咪呢啲
HAI仲係C9果陣都成日快打baron，一早知你想點
尤其係有河蟹ward睇住你keith打

廿分鐘淨係死左隻jg就食巴龍 你老味條巴龍一個當兩個啦

好撚ON9

LEAD左20分鐘

輸4分鐘

點解要開巴龍

點解要TROLL GAME

20分鐘得3個人 一個人坦巴龍 抵輸啦 sneaky開招大 佢地就硬食巴龍

逼埋一齊食埋j4 eqr

仲有嘉文

都冇撚睇到自己後排上唔到
froggen殘血，tahm行上去又冇咩用
只能白白睇住j4同ori行去baron pit上面而行唔到上前
你咁樣俾人包一定g9g

成隊前中期啲支援做得咁好 輸on9 call

仲慘過D金銀CALL

ef不斷都係30min前最強ge隊

lets go TL (paid by steve)

康SIR 同SVEN
邊個會爆炸先

WNB

咩料呀

HUHI FIORA?

pubg on xbox lul

hotshot lul

手制瞄...

TSM TOP同JG 係MSI 番來之後
真係世界級阿,

4k minecraft

wa 龍波

20mins baron lul

康SIR同brother sven正常發揮

比人反屌

萬人血書求康sir同sven走人都似

康sir
you are not huni / marin
你個垃圾上路ad kennen唔值得bjerg玩galio黎保

Bjerg

都唔知咩事
成日要隊上最好打果個去玩啲輔助英雄

康sir
個on9仔幾時先會知道自己玩隻忍者仔勁撚廢

屌佢老母
廢都算
仲要場場pick

tsm???

tsm玩左d乜撚出來

個call好柒

仲全攻裝
sven

一個場場pick隻以為自己玩得勁既忍者仔
一個場場保證死最多次既Jg

冇撚得頂呢兩條友
一個就再多優勢都可以送晒出去，炒人兵多又點，團戰人地有用過你
一個就戇鳩送頭唔保下路又唔gank
大清死3次都同stixxay平farm
自己中下路係核心，咩都唔做，farm jungle行行企企一陣get caught又一day
cls

好心佢啦 是但pick隻坦 團戰保住大ching咪有得打囉

都唔撚知點解連卡都唔撚識打

@sy

大炒CLG

換左人？

龜哥支冰箭

87

88

捱耐D牙

咁都有得反屌！？
唔撚係掛

好柒 想直接G

見好唔收

貪撚到

line up俾Sven整個三連踢

神踢

俾人斷兵線，見殺唔到就走啦

屌佢老母玩隻坦咪好地地

Tsm又要靠大師兄carry
康sir svens走啦 唔想搞大佢

康sir以為自己同huni marin smeb果啲同級
事實上自己友中下已經夠勁，唔洗搞三核戰術

huni 都會玩tank 啦

尋日食左M記早餐
今日食乜好

但啱啱唔係阿康屌壓贏百五兵 應該會輸

關咩事==

垃圾tsm 廢物DL生cancer死得未

中後期renek fall off架喎

訓左無睇，請問世界第一既freesm大炒clg幾多？

20:0

Bjergsen support mid Galio Karma 0% win rate

大師兄復仇

好心唔好要佢轉型啦

都冇必要轉型
明明就玩到全部mage/assassin
洗鬼玩support

小花型中路唔係隊隊得架-.- 你d人好似skt咁先得
何況你個隊係中路加四隻眼

訓左無睇

復咩仇

真係叫hauntzer 同sven 玩坦/support英好過啦
一個拎隻kennen 一個拎kha 做carry
廢撚到

大ching

仲有咩仇報
s6 spring輸完跟住summer已經成功左啦

Hauntzer 淨係玩 Gragas/ Renekton/ Galio/ Nautilus
Sven 淨係玩 Lee Sin/ Ivern

都夠打全部NA 隊啦

Tsm點贏都係狗

FREE LG

c hing ho ball

訓左冇睇
tsm 贏左邊隊

所謂一拳七傷 天下無雙

食咩早餐好

蝴蝶兒BB

雞記

mo cam

SY D 朋友

些牙過啦

撚知咩CHING MORATA賣左未呀

5賣牙 屌

無睇賤種波 MORATA後備多定咩架

賓周馬霸撚住個正選位
但達入波仲多撚過條廢柴

hong sing sin jenny wor==

jeng

HO JENNY

我決定追日本女團 唔迷泡g

潘鳩勇日日係FB鳩叫咩7仔=.=

垃圾

twice is jpop lor==
only face ng sick dance ng sick sing==

=work

終於都落雨 屌你老味

落湯雞

你=狗

落湯狗

齊齊來扣分

懷念廢青

25

need find job la

blind jor have no have ppl hire

唔好find

OK 幫你扣

好想放假

射波

mo $ dim buy things
day day home girl duo mo duck see

FOLLOW ME BUY BALL = $$$$

射唔入

Ok

我 即走

you ng give tips dim buy==

==

計計下又真係幾多分扣

late june apink bp mmm
my beibei dim ho

3號喇喂

What is day day home girl

有咩用

風起了

再大d好嗎光頭仔

ng ho la need go out

you blind

Speak chinese ok?

今晚飛 但今晚8號 仲要唔見左喼條key 慘到

if you have 1 more ticket, bring me go?

FUCK OFF LA

Go where ar coco

g pizza 98$ 4 pieces

上去見工 條友話 啊她意思 岩岩請左人

diu he lo mo la

斬佢老母！

呢個理由真係好on9

去東京 順便去搵職業打 下年msi見

你唔屌鳩佢仲係男人黎?

打咩職業呀 去吉原CALL G 好過

痴撚線公司

我:唔緊要 唔緊要

好掛著10點訓7點起身既日子

朝早十點訓 下午7點起身?

廢青 我都想試下

到底VR呢樣野有咩咁吸引
連Bethesda 都要出
間間廠都要出幾隻,但我又唔見身邊有人買/玩

未玩過

咸片

lul

因為老闆剩係批筆直去vr

大家姐d拼音好難明
利申 渣

咁真係渣

三上都出左套vr片

16號返工

ＶＲ奶唔奶到豆豆

Ja ga

ng ho type 拼音 ok?

大交合仲唔係４ ５點整個８號你嘆 逼撚死你班傻閪

等我放左工先掛OK?

幾時掛都得

8號未呀

ng ho let me finish classes sin

switch有fifa同skyrim

8號未

12號啦

係咪撈zelda

Beibei world #1

好悶有咩搞

CALL G

8號波141開唔開?

4 5點都好呀
早收工

上面兩個GAY佬

12號啦仲8號

但依家仲係一啲風都冇

SY 文音死GAY佬

電廁一樣gay

Feet don't fail me now
Take me to the finish line

咁睇唔開叫籮底燈

講真 如果今晚打8號波 而我又未比人逼遷嘅話
有冇內戰打

幫我去攞友田彩也香條底底OK?

唔識,人post我post

屌你老母

Facebook have ppl like twice post
Me> Del fd

Liked

咁都冇8號 有冇搞撚錯

12號

where are you now

cls

我最鍾意幻影女團

5ho la

gg

你地正常一日用幾錢

早餐 $32
午餐 $50
晚餐:屋企

搭車:$12 來回

車錢來回 5X
早 : 呢排唔食/食兩隻蕉算 以前就26$
午 : 30 ~40
夜 : HOME

32咁貴 我食包算

識食一定食腸粉 又平又飽又多醬

來回 5X 你住長洲呀CHING

腸粉要行好遠買

早餐屋企
LUNCH帶飯
夜晚屋企
搭車來回 $40

三餐都食🚬

咁好

慳錢大法

一包$50 一日三餐 = $150

二手🚬 no need $$

識D野

女人先帶飯

食D野

早20~30
午50
晚 打坐煉仙 抵抗老母既暗黑廚藝
車錢來回15

早餐 我唔洗
午餐 我唔洗
晚餐 我唔洗
來回 我唔洗

你唔洗

拎去洗啦 廢青

話說早兩日我老母拎豬肉燒賣黎煲湯

咁好野
豆卜炒燒賣又試過未

啱呀

8號 唔好再遲d

特別天氣提示
香港天文台宣布預計在今天（6月12日）下午5時30分或以前發出八號熱帶氣旋警告信號，本港風勢將會加強。 (12-06-2017 15:30)

5點半先黎
今次真係你唔洗

大交合

530迫到仆街 我收工先

你就唔洗 廢ching

４點走都好撚多人

我要

收4點3 等到e+都無車

仆番屋企玩poe

搭狗鐵啦傻仔

有遮都濕鳩晒 屌你老味on99

都係要轉車

好撚凍呀 以後唔開冷氣了

北極熊上哂你身

唔開點殺北極熊

吾殺鳥 巧撚凍牙

好ＱＱ

想開暖爐

收工

g

G

Cy@

文音食開屎?

My fd go home by bus

On9 jai

法國香港人係唔知巴士下層後面係可以企
淨係企晒前面好似有寶咁

下層應該全企位

返到屋企感覺真好

信錯肥肥 決定行番屋企

點解D女人
冇牌都可以係條街度開遮?

SMTown組合香港開show EXO、SHINee等8月襲港

red vetvet

1300蚊

有EXO,red velvet
我deal!

1880

我MAIN角

入場睇IRENE赫海藝聲 千8
不了...............

咁我地去睇梨子啦

睇幻影女團

你係雞

香港電競音樂節

XPEKE

同場會舉行大型嘉年華會，有電競產品、虛擬實境試玩體驗、美食車及美食攤位、專業機手簽名等，門票10元，只限即場購票。

睇宇宙少女

你老母臭閪d女fd係fbshare果個男人結扎

睇撚到我起撚晒雞皮

睇lovelyz

梨子需要你

行到返屋企加沖完涼

殺緊北極熊

是秘密呀~

怎麼說明呀 說明呀

電王

回來呀

會讓這場面尷尬~

成班傻仔迫放工
我仲係屋企訓緊教

請左人

廢青真好

有冇人可以carry上金
依家銀2
連贏左9場跟住輸足6場

冇

點解

因為冇

happy

求我

佢睇唔睇到路

吾想睇爆豪WIN牙

佢唔洗

下集係我英最黑暗GE一集

型豪

做馬既

一個屌透

但爆豪除左一開始果次都無輸過

作者偏心

吾系牙...竟然仲有人未睇我英漫畫

打風都無人打G???

HAPPY HAPPY HAPPY

打

-2

小雲寶寶
睇佢開台就諗起塊黑過炭既西

-1呀CHING

下 唔係掛
想知咩事

ON9 MKIU

巴打 之前我係佢裸照現場扮梳化
聞過TIM LA

驚人既發現

驚唔驚生粒粒

下,,,
我成日DONATE佢個台

閃電狼戰隊公告閃電狼《英雄聯盟》戰隊打野選手Karsa（洪浩軒）於11日對戰RG第二場賽事中，於遊戲結束前跳離，此舉違反聯賽規章與運動精神，戰隊經由全體管理層開會決議，予以禁賽處份，後續將視選手狀態調整先發陣容。為補足打野位置缺口，閃電狼與J Team雙方達成交易，將由選手Refra1n（陳冠廷）暫代；合約結束後Refra1n將回歸J Team。閃電狼隊經理 四葉

98.JPG

我刀系。。。。

G持香港人

卧底

ON99 我係JT 就唔借比你
同埋禁賽自己D人好ON9

電狗呢隊野到底做咩鳩
是咪覺得自己係清泉

原來食撚住煙

禁到自己無WORLD 打

又有得扣分

承續蔣公遺志
軍訓式打機

知唔知咩扣分

黑LIN扣幾分

黑LIN都拉 人人PINK LIN咩

我都沒俾過分佢 何來有得扣

搵人地隻JG入去比人偷佢D戰術?
成件事好ON9

聽講話係KARSA自己唔想打先搞埋D小動作

人地係台仔 完

你岩台狗=ON9

FW邊有戰術
打贏線咪贏囉= =

今年野狼係咪要收皮了

垃圾隊冇D性格
識玩一定係好似踢波/NBA班大帝咁
今晚去屌閪,聽日打比賽仲要贏先型

依獲真攞命

單手佬又上神台

都無落過黎= =

去睇PEKE BB 都好WOR

Cyanide邊左長毛既喂

yellowpete
godjj
咁都叫王者回歸

文識唔敢打RANK

有D想去 睇下D眼屎們

1380企位

港幣$480、港幣$280、港幣$150 ?

台狗計台幣?

一張小朋友多D
台狗花

花狗睇SM Town Special Stage

拉埋個kpop黎睇sorry

ON999

考車衰左 點氹好

同佢講你有大車牌

我揸車 你揸我碌棍

女人渣咩車阿 含啦八婆

扣分

無牌唔洗扣分

做左件善事

女人識閪渣車咩 俾人車爆個閪吧啦

依獲真攞命 老豆要我考12棍

MKIU創意分 +1

天下起雨了

點解我同條友開同一個po
佢上熱門我沉底

ching ho ball

我都唔明

做乜鳩登入唔到GARENA

你唔敢打rank咪唔比你入

我都唔敢....

電叻

渣GA

小花爆炸

佢屠人先po啦

手下敗將係佢對面

小花廢到

小花

小花咁都贏到

比AD CARRY

小花後面D叫聲 笑撚死

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

咁多小花迷

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

廢到

跟我迷花kei咪好

++

lol 課金去7-11 買mycard / 貝殼幣 抵D?

２８８

igamebuy好D?
350點 仲平$1

仲8號緊

有種就8號到聽日

邊度平D咪買

岩岩大交合話
掛到5點

有閪用咩大交合食屎狗

呢樣真

冇人?
係咪以為唔洗返工

3號

返工啦望

安坐家中睇住咁多位手足為+x打工

+X哥考慮到各位打工仔既生計 係收工時間熄左個力場 番工時間準時開番

一個禮拜應該要365日

搞到夜晚冇啖好食 屌你老未大交合

咁大雨都係得黃 DLLM

呢獲真攞命

正呀大交合 又有得返工
幾時都話香港係福地黎

得廢青先唔想返工

黃雨+3號波 真係吹9帳

返工喇望

你老母臭閪咪比我批死你9點後肯撚定黑雨
我屌你老母大交合

笑甚麼

打風唔駛返醫院

藍田

Where are you now....

屌你老母大交合 咁撚大雨先得黃雨

天交合死全家未

未

死左一陣點掛黑雨比你嘆

紅雨啦 你滿意未

要返工
陰功豬

黑雨都要返工架喇 係點解咁撚大都唔掛姐

溫馨提示 罪大E3 開始左

香港旅發局今（12）日宣布將舉辦回歸20周年盛事「香港電競音樂節（EMF）」屆時將以《英雄聯盟》作為比賽項目，並創立新賽制「王者回歸世界邀請賽」，將邀請 Toyz、GodJJ、Lilballz、MiSTakE、Stanley、xPeke、Yellowpete、微笑、若風等知名台港澳、中國、歐洲職業好手。
台港澳隊：Toyz、GodJJ、Lillballz、MiSTakE、Stanley
中國隊：若風、微笑、草莓、捲毛、Ruo
歐洲隊：Xpeke、Cyanide、Kev1n、yellowpete、Lamia
有peke 想去

MH5

認真屌你老母d女人洗唔洗學下點擔jer
揸住把jer 以為自己揸坦克車
眼都差d比佢篤鳩盲

你地慢慢玩SWITCH MHXX

即場屌鳩佢啦

真攞命

女人唔比出街喇 女人除左用黎屌仲有咩用

冇衝突 一齊玩咪得

開POST 屌9班女人先 開咩台好

波台

有PC版

我老母上次有蓋地方都擔遮
我屌柒佢
佢嬲左我成日

拎牌佢同轟

想玩Zelda Pokémon 同 逆轉裁判咋
利申： 有ps4 同switch

好激氣啊

今晚睇下任記先

隻spidy 好似好正

PS4 PC XBOX 任記冇份

有冇請鍾共？
有冇電競雞出席？

如果有gogoing 就好
大陸除左uzi 好撚鍾意gogoing

E3 PLAYSTATION 發表會公開的消息
先前商標曝光的 MH WORLD 確定登陸 PS4
並在 2018 年初發售!

更新：PlayStation 4 版及 Xbox One 版 2018 年初發售發售、 PC 版會稍晚上市

即係都係買PS4

皇上是咪要輸波啦

有PC不了

屠龍都係鍾意手提

小二來一打花生

睇黎要放棄隻mhxx 了

組隊++

去睇PEKE BB

FOJ

大交合係雞係公廁

another #2

條友有幾隻介指？

毒男:我外表睇唔出我係毒男

我毒過佢 點SEE

who are you

屌你老母大家姐放我上黎

you mk

歐洲隊：Xpeke、Cyanide、Kev1n、yellowpete、Lamia

黃皮

屌你大家姐咪撚貼啦

어디야
넌 어디야
집이야
난 택시야
집에 거의 다 와가니

笑到我D腸飛晒出黎
朕覺得咁都唔係super team

文音帶我

佢上面咪po左

2千蚊落唔落到樓

個背脊一俾人拮到就知一定係女人黎

文識

帶
我

你上深圳是但一個場都有呢D女喇=.=

$300-400 大把

真？

係咪要講暗號
文識唔敢打rank

你琴日先貼完屎

呃你把撚 有D大堂妹仲正撚過D 技師

佢話個外星人正果陣已經唔再信文識

你識條鐵咩=.= 我BB係QQ

所謂一練七傷七者皆傷

幾時DUO CALL G

你話點咪點囉...=.=

HO SIU

你以為用七傷拳可以收我皮 貼屎嘅交識

電王洗唔洗

番工啦望

「呀飛，我有危險呀，我係中環碼頭呀．．．」

入唔入自己諗

用呢Dapp咩人都係咁嫁啦

IU仲係好正WOR

你要

IU世界第一

做乜貼我啲對白出黎

FuckOff，you cant get away anymore！

有人想關心我我再講座
幾時開講座

文識RANK都唔敢打

真。高清劈事

睇完條片心諗做乜鳩

個故有100正皮我好感動

sor 回錯

又邊隻臭G

今晚就打

唔係大家姐幫你打咩

不了 佢好似金牌仔

依家低分段唔同晒咖啦
臥虎藏龍

唔係咁易咖

我屌你老母文識

呢樣真 早排打左幾十場金牌

真

岩呀 最勁個D係哂銀牌

你係壓力呀?

好撚柒多代打

你

力狗金牌都打唔贏

1代打VS 2代打=.=

= =

其實有冇人搵過椒仔出書架？

力狗玩sv正身打rank上唔到master
搞到要開分身打rank逃避事實

時代既眼屎

唔向毒瘤低頭

乜水黎架

你分身就黎追上分身個RANK
到時係咪要開第三個AC

打錯字姐文識...唔洗咁既...

佢係咁

國人

文識打RANK未

隻mhw見到都唔想玩

依

bb

霎時之間 擂台鬼影重重

成個場都係外賣仔既身影

點解會咁

blackpink 22號cb
apink

一陣就打埋頭１０佢

雙手渾圓成盾

只見大師兄眉頭一皺

使出乾坤大挪移

計上心頭

LOL派

笑笑笑 笑爆你個嘴啊

炮灰

UC又嘴完港仔+小雲就有水魚

有得CUT單

木心

新手玩Lol, 一直用mac玩美版，想平價砌一部玩台服 上網見到個網專for Lol, 想問有冇伏

謝各巴打意見

新手留名學野

留名學野

IOI POST大戰

第一頁

剩低果D賢仔貼

關我撚事咩
鬼得閒去人地個po搞事

講緊部機,

個網一睇就知假啦屌

有乜理由2765 2599 係save 66蚊咖
166呀嘛
數都計錯
一定昆鳩你

賣mac咪有錢

2千幾蚊砌黎做文書機咩

BB有冇TLDR
想知咩事

頂係喎

最衰呢個ID冇得入去搞事

謝巴打 我研究下

入去打交

IU G

我完全睇唔明打交嘅POINT係邊

IOI世界第一 其他團全部都係垃圾

但係入去打交班人好撚柒-.-

其實最憎同華人打機就係因為佢地打機成日打撚到標哂童咁
鍾意鬧交多過贏,已經唔撚出聲由你講,仲要話唔道歉就送頭
屌你老母帶撚足全場風向比撚哂頭你你自己走錯位死關我撚事咩

我=潛

#292
崔孝定
19 分鐘前
打交打交

求懶人包

IOI po講twice壞話->fight!

Gta買野仲難諗過現實

唔係啦= =
班s1 101係入面屌9 s2101
s2101班友唔撚鋸咪入去屌
叫人屌就出黎唔好係個post cc叔叔
好似係

=男飯打女飯

B仔咁認真...

係咪女飯 我有保留

打GAY佬 e.g b仔

我長期係s2101 po= =

岩岩打完場撈
點知佢地唔打交
=,=

地球很危險 BB我地快D返去梨子星

有無人入去幫佢地嘈番起
搵人同我互屌

贊狗出動!

happy~

牙贊就咁掉低左我

條友成個女人咁==

come la ching

你依家係幫邊面

唔知 s2班友好柒 幫唔落

MKIB終於感同身受

屌你揸住幾億買撚曬咪得

想問同邊個感同

想買北面但係貴果幾個近沙漠做野應該幾方便

我發覺係邊度都無人理我

嗰種柒到幫唔落手嘅感覺

唔好咸

好努力理緊你架喇

咁多錢洗咩做野

唔比係其他人post講其他團好橙
lol post都無人講lol

mk
iu

電王入去食煙未

垃圾GAME唔撚玩啦玩SV

yo 7日

點睇我地比人睇穿左

MKIB係度屌會唔會引到人入黎

係就快啦 都無人玩lol

電王唔敢食煙

屌你老母食屎狗

都唔識點屌=.=
你屌啦你有睇=.=

屌你老母大雨到
想落街買野食都唔得

咪又係垃圾

咁我咪做左傻9 你都on99既

賢仔賢仔

都唔知佢地up乜
汪汪聲咁 可能肚餓

文識唔敢打rank

BB咩事

想去韓國。。。

渣ga 淨係識話人係狗
d人都唔識駁人

7月尾我地去睇梨子

宇宙少女

吾系甘刀MO人梨MKIB牙

得LOL POST D人回我

睇梨子呀

係果個POST留名得閒入去話下事先

冇錢

個PO即刻靜晒

聽講你屋企好有......

有碌撚.......

MKIB係唔係比全部人BLOCK晒

唔係 應該本身都無人理我 你估下我個IQ題仲好

B仔痴撚左線

BLOCK左MKIB 有沒人知佢講乜

好耐無話

你女神食煙係G

成日唔小心睇左

🚬

睇中邊個

mkib唔好咸

想幫MKIB 可以點做

入去一齊傾計

冇wor 由宜家開始再睇一次就斬一隻手指

我都想試下食煙 但係上次去7仔買黑冰比條友問我拎身份証
嚇到我仆街即刻跑走左 幾驚佢報警拉我

都係得我地PO應你咋WO....

有1個韓文名嫁

點解宇宙少女會有中文歌

大陸G

你呢個1Q OK高汁WO=.=做咩唔出去開PO

-.-

因為係STARSHIP加樂華出嘅團

比人BLOCK晒 走LU

咁快走 等緊1q題

JA到...

他是郵差

睇DIA

XD牙

冇人反泡

apink撞blackpick
買定離手

DIA係冇野睇先會去睇系列

我買apink輸到仆街^_^

仲要依家有舊屎貼錢買難受不了

UP MUD呀

去YOUTUBE睇SOMYI FANCAM就明

BB熟咁多女團既.....

反泡大軍

同北極熊熱死晒啦

其實我想問呢到會唔會有人睇我篇故咖

七傷

根本就沒

想哭

晏晝返到黎屋企之後一直hea到宜家

打機未

打緊

++未

打rank未

有冇巴打入黎HEA玩下彈性
ID:imbibe

點解打極都CARRY唔到

下次唔會理MKIU了

贊哥哥

贊哥哥唔敢打RANK

打完啦

NAMI

bang bang bang

我敢

鳩白唔敢打RANK

你唔敢上鑽

跌左落黎

等我

肥拎2號

文識唔敢開牌打得一場

--

一陣

花狗唔敢打RANK

轟焦凍SKIN

星期6未呀...

去食日本野

爭鮮

-1

如果每殺一隻北極熊可以賺到100蚊
我諗我已經發左達

wa

c

55

轟焦凍 用 伊羅旖 獲得了 S+

慘RRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR

仲要無左2個PENTA

好狗

98唔敢打RANK

文識夠膽就同我一齊排

MKIB有冇1Q題

文識rank都唔敢打

想點

想估

有錢到==

一時記唔起

=.=

Switch 出星之卡比
早買平幾舊

文識又話今晚打哂頭10

唔敢

ho siu

簡體字起美國慶祝台灣韓星生日

本身都預老任食老本 但出隻MARIO GTA係想點

咁你買唔買

zelda有誠意好多

話

k

其實唔係某巴打,我都幾鐘意KEI 把聲仲有BS

打哂頭10

有BUG ME 成日閃MOON 唔打住

ME講堅

lv10 求教點開始學打野

450買隻努努夠唔夠打, 定係有其他平英推薦?

今次唔幫文識

夠啦

=.= 唔關我事架 有誤會

拜贊狗為師先

撐唔落了

想和你幸福花路裡

屌你老母唔好搞BB既宇宙少女

環保撚

ANYONE LOVE SY

=口=

閃moon

堅

日閃夜閃

大王比我加個角色落七傷拳ok?
名 奪命女
武器 狙擊槍
口頭禪 依獲真奪命

MKIB低質左不少
好失望

扣佢分

米拉

都話左要我俾過分先有得扣

你都D因果關係搞錯晒

HO JA

負分唔係分牙

低汁咪扣分囉 -分唔得架咩=.=

有冇得型少少呀朵

得力狗先可以點化到你地

個朵*

發左個好夢

起身有沒發現自己流馬尿

mo

請說

話事

有冇人搵你出書？

冇呀
做咩要搵我出書
又唔係真係好好睇

你寫你自己仲好睇啦

好多鼻涕 點搞

呻晒佢

寫咩呀
5年銀牌可歌可泣血淚屎呀

應該好睇過七傷拳

寫lol故
作自己銀牌打到菁英

如果我 無玩到《英雄聯盟》

如果我 升到金牌

/member Wow /member

其實我覺得我寫得都幾好

nip 肥寶

如果我 敢打rank

其實我諗住寫完呢個會有續集

係如果我 系列

面面做咩要問我幾次有冇人搵
問完又唔吹水

咁就話左30分鐘事

HUNI蛇女?

閃

近排有咩劇好睇

光頭之計分記

有冇1Q題

小花生又偷巴龍

偷唔偷到個波mvp都係gg

想進化做贊mk

唔岩你
返入去啦

閃MOON

你老母
猜一動物

「狼胎」13歲仔涉非禮21歲女 西灣河站被捕

搵人黎救我

幫手推 我唔想變mkib

格TUNE個些所

推

想睇

8:32 HO HO SIU

推!

大家姐咁得閒每個CM都負皮

鼻塞塞到耳仔都塞塞地= =

why mkib play shaco gum lum ging

1001